［路過］立法會已圍左二重水馬

金鐘食飯經過見到成個立法會由外至內封左兩層水馬仲要在尾位加埋鐵絲網

真心邊到需要咁多水馬依家未過到去已經開始緊雜錦放題

想埋都埋唔到你身

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

為左復會搞鳩香港人可以去到幾盡

其實點解唔封哂成個金鐘佢呢

推

有冇咁撚驚

唔講以為要打仗

遊行示威姐屌 驚到

打仗咪挖戰壕

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

唔止謝sir，連er er er sir都……